她早期的一些歌曲是如此尖銳的女權主義者，以至於廣播電臺不會播放這些歌曲，但她也寫了一首歷史上唯一已知的關於經前綜合症的歌曲，這是一首與她的大多數作品不同的低胸歌曲《說唱人多莉·帕頓》是一座金礦，收藏著鮮為人知的照片和個人軼事。|艾莉森·斯圖爾特| 2020年11月30日|華盛頓郵報
住在大廳對面的那位女士去喬治亞州看望了她的女兒，現在她被困在那裡，而她所有的東西都在這裡。“我們甚至不知道誰死了誰活了”：在大流行期間被困在輔助生活設施內（由Ava Kofman於2020年11月30日出版）
一兩週後，我告訴狗的主人，我的孩子們經過他們家時有多害怕——不是因為狗，而是因為“可怕的壞女人”。禮儀小姐：做正確的事，即使鄰居錯了|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2020年11月30日|華盛頓郵報
國際刑事法院20年曆史上唯一被起訴的婦女是科特迪瓦前第一夫人西蒙娜·巴博。為什麼認為女性有能力……犯下可怕的暴行很重要| LGBTQ編輯| 2020年11月21日|沒有直接的新聞
信封上應使用敬語，守寡不會改變女士的地址形式。禮儀小姐：比較仍然是快樂的小偷|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2020年11月9日|華盛頓郵報
我不知道那位女士現在在幹什麼，她是否知道她和阿切爾在幹什麼？”《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
伊迪絲夫人非常悲傷，她的悲傷幾乎把整個該死的房子都燒了《唐頓莊園評論：一場火，一些性，和悲傷的伊迪絲》|凱文·法倫| 2015年1月5日|每日野獸》
《唐頓莊園》的蒂姆·蒂曼·格蘭瑟姆女士所飾演的改變了英國的現實生活中的唐頓百萬富翁絕非異類。六個必須閱讀的關於摩門教同性戀丈夫和伊朗毒品戰爭的故事|每日野獸| 2015年1月3日|每日野獸
羅斯夫人在首映式上也相當低調，這是一個遺憾。唐頓時尚的真正含義|凱蒂·貝克| 2015年1月2日|每日野獸
休斯頓中士說：“警官們不得不去阻止一位老太太受到襲擊。”。德克薩斯州槍支投機者用黑豹戰術對警方進行了監控|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月2日|每日野獸
這位穿黑衣服的女士正在附近一家澡堂的門廊上讀她的晨禱文。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
奶奶坐在她那古雅的扶手椅上——從來沒有一位女士比她更甜美、更美麗！男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
年輕的女士聽到了他的腳步聲，轉身站在樓梯上，凶狠地面對他。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
看看坐在教堂裡的女士的安逸和優雅，她坐在河岸上，桃金娘樹下，膝蓋上放著吉他！將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
還有一次，一位年輕紳士拜訪了附近種植園的一位女士，深深地吸引了她的感情。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》